（寫paper)上中文wiki, 再用英文翻譯番出黎

會唔會奶野？
有無人試過？

後日交
諗唔到點做

聽過巴打講
譯做英文
改返岩文法之類
再譯返中文
又改少少
再譯返英文
改岩文法
係咁loop
就得

利申冇讀書 唔知work唔work

無問題

咁搞法點解唔直接自己寫

有無人試過先
唔想final year奶野

系統就一定check唔到既，問題我想個個老師會唔會屎忽痕check我

個方法又唔係我諗 點知

無人試過？

身邊有同學咁做，功課上網買solution ，mid term 出貓，出黎果grade 高過我死讀爛讀，project freeride，平時仲要串柒柒咁

檢舉佢地啦 最撚憎呢d仆街

無證無據,想郁佢都郁佢唔撚到